//1. Як можна створити рядок у JavaScript?
Рядок можна строврити оголоисвши зміну, наприклад:

let string = "рядок"

Рядок також можно створити за допомогою одинарных, подвійних чи косих лапок.

За допомогою toString и String

let number = 7777;
let string = String(number);

let number = 4444;
let string = number.toString;

//2. Яка різниця між одинарними (''), подвійними ("") та зворотніми (``) лапками в JavaScript?

Між одинарними ('') та подвійними ("") лапками різниці як такої нема, але краще в проекті дотримуватись використання 
одного різновиду лапок при написані коду.

А зворотніми (``) лапками можно додати в рядок шаблоний літерал ${} який дає змогу використати значення змінної в душках
у рядку.

//3. Як перевірити, чи два рядки рівні між собою?

Це можна зробити за допомогою оператора "===", але потрібно мати на увазі, що JS чутливий до регістру, тому може бути
потрібно привести рядки до одного регістру задопомогою .toLowerCase

//4.Що повертає Date.now()?

Повертає кількість мілесекунд, що минули з 01/01/1970 

//5. Чим відрізняється Date.now() від new Date()?

Date.now() повертає число (number) кількість мілесекунд, що минули з 01/01/1970, а new Date() повертає об'єкт складаний
з поточної дати та часу
